記得比足夠空間同Airtime 比電視電台講今晚發生嘅事

愚見 討論下
今晚大家都好嬲
但電台電視airtime 有限
好多師奶銀髮可能一早瞓咗唔知咩事
所以聽朝唔好搞太多活動
亦都唔好比cctvb 有位入話我地
而係應該比電視電台一整個上午airtime 講下今晚有幾荒謬！